notebook求推介

fujitsu notebook u747 vs p727 日本制
or 其他
最緊要零件唔好咁快收皮
只係打LOL 文書做野多
10K budget

唔急,等8代cpu,快現在40%

我budget預到10k 新cpu個價notebook應該唔止

價格不變